我拜半力都嬴你隊垃圾19000

明輸俾你，咁點？

多謝